原來中大冇校友攞過諾貝爾獎

截止2018年10月，香港中文大學的校友、教授及研究人員中，共有5位獲得諾貝爾獎、1位獲得菲爾茲獎、1位獲得圖靈獎

原來中大買教授刷排名

高錕無？

母校
上海世界學校
香港聖若瑟書院
英國伍利奇理工學院（現為格林威治大學）
英國倫敦大學學院

只計UG or PG 畢業生, 其實全香港冇一間U出產過nobel laureates, 包括港大 所以唔明你咁驚訝做咩

諾貝爾唔係呀豬呀狗就可以拎

咁科大呢

乜嘢都冇

同科大咁年輕既大學比

勁唔勁同年唔年輕無關係

自己睇吓諾貝爾獎得主平均年齡 就知點解科大未有

非

qs nus 11>hku 22>ucb 30
圖靈 諾貝爾 fritz 加埋都唔夠ucb做